借你老母借咩，車都未停借乜柒

你話啲偏門站都話，
你老母中環九龍塘大圍呢啲一定好柒多人出嘅站都要人借比你，
架車又未撚停，
最重要係我都係呢個站落呀仆街
借你老母

朝早好撚迫都係咁，我唔撚會理佢
已經好迫，邊有位借，有時又冇位扶，一陣架車一chok就仆街，硬係有人驚死落唔撚切咁

完全明白
班人真係心急到我自己每聽一句借借都燥

利申日日馬鞍山灣仔來回

我都唔撚會理佢，但唔撚理佢呢，佢就會撞9開你，方死佢落唔撚到車咁撚樣